嘩咁撚大雨連黃雨都無，係咪星期日唔使做

最吹漲係落一陣就停 隔一陣又落